220044
11115
"Sống vui, sống khỏe Tươi trẻ mỗi ngày" chính là ước mơ của tất cả mọi người, nhưng không ai biết rằng thức ăn hàng ngày, lối sống mà mình đang thực hiện lại là nguy cơ mang đến bệnh tật cho cơ thể của chúng ta...

Và cuốn sách này sẽ là kim chỉ nam hướng bạn đến một đời sống đúng đắn và có ý nghĩa hơn. Cuốn sách cung cấp nhiều kiến thức về thức ăn, lợi ích của các loại vitamin, các liệu pháp thay thế, các bài thể dục,.. cùng các kiến thức về cơ thể con người. Một cuốn sách không dày lắm, không lớn lắm nhưng lại chứa đựng nhiều kiến thức quý giá cho sức khỏe của chúng ta.

Về hình thức của cuốn sách thì thật sự không thể chê vào đâu. Cuốn sách có nhiều hình ảnh minh họa màu rất đẹp và rõ ràng, giấy tốt và chữ cũng to rõ. Đây thực sự là một cuốn cẩm nang vô giá nên có trong mọi gia đình nhằm bảo vệ sức khỏe cho bản thân và gia đình mình.
5
34983
2015-07-02 10:39:49
--------------------------
